2020年呢一年對你黎講最大既得著係咩？

呢一年大家都唔容易過，
疫情下大家可能都經歷左好多困境或者得失，
經歷左呢啲高高低低大家心入面可能都有唔同既得著，
想聽下大家覺得呢一年對你黎講最大既得著係咩？

學識點分靚口罩

距離死亡又近一大步

更撚憎支那
支那冇一個係無辜

從創傷中成長

極速成長，學識珍惜家人，珍惜自己生命

學到點知口罩下嘅佢係咪靚女

學識咗做一個
忠誠勇毅
情操高尚
誠實可靠
熱愛社會
嘅人

學識同自己相處

大家既衛生常識真係強化左好多

hi 狗

絲打呢一年係唔係經歷過啲咩難關

save左大筆錢

呢樣真
變到愈來愈珍惜陪伴至親既時間

疫情下多左好多Me Time既時間

本身筆錢係要黎做咩架

曲線的事，能算狗嗎？

好多人都變毒撚
共享毒撚榮耀

做外賣仔減左30磅，200落返170，達成左之前一直都無心去減既目標

日日都Me Time

旅行，d AL唔消假又可以轉cash

休養生息 精神好左 我發現戴口罩戴左成年居然一次都冇病過 俾在係以前 我一年總要病一兩次

身邊既人個個都話呢一年肥晒
好恭喜巴打你

絲打獨處有咩細藝做嫁？

講得好

唔係國安法咩？

愛是自己的事
愛情是自己和自己的關係

可唔可以教我

學識左豁達同放下 無咁執著
因為好多野自己真係控制唔到

認識自己，人地口中我係好寵女朋友既好男仔。拍左七年幾，早兩日散，先發覺其實自己唔係想像中咁好難聽D講係一個仆街

識到男朋友

學識Let go一啲負面既經歷或者情緒的確對我地好重要

巴打發生左啲咩事令你咁諗自己既

了解到錢好重要
其實呢樣係2019年反送中教識我既野
無錢想反抗想救手足都唔容易
不過2020更加了解到

世事無常，睇野唔好咁老定
發現自己係職場其實好渺小，真係需要有多 d 技能旁身
世界好大，唔好限死自己係香港

太多野後知後覺，拍得耐，感情變得理所當然，相對就會失去得愈多，而我回顧返都已經太遲。

有第一個女朋友
有keep住做gym
有keep住唸經 (自己信佛)
有summer intern (第一份intern)
有grad job offer
今個sem成績都應該唔差

諗諗下發覺2020對自己黎講係好多好多得著嘅一年

疫情期間的確可以多d時間增進自己既技能

冇

恭喜晒巴打
亦都感覺到巴打呢一年付出左好多努力

捕捉市場機會
炒股有賺

失去最愛
成為最愛

做人第三者永遠唔會有好結果
自己攞黎賤
抵死啊我

是的 好充實
以前淨係識得打機
宜家覺得d時間唔夠用

同埋係真 快樂嘅時光過得特別快
2020眨下眼咁就過左..琴日先同人傾要訂下年目標
但諗緊明明上年目標先定左無耐咁

可以同人訴苦但係最後都係要靠自己捱過去
一定要努力讀書先可以有機會離開呢個鬼地方
先可以做有權選擇嘅人先可以受少啲苦
同埋人真係好撚化學

今年有唔少人離開咗呢個世界（包括我親戚）
令我明白到要珍惜眼前人

發掘多咗唔同嘅興趣，諗嘢成熟咗

做人要夠假!